
                      Viendo el trailer me dije que iba a ser una película más bien orientada hacia las películas de acción que hacia las infantiles. Pero al final es una mezcla de las dos categorias que he citado anteriormente. Un buenb éxito aunque Mc Queen esté relegado a un segundo plano aunque no es muy grave. Una buena película de espionage.
        
            